[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (898)

0030 急轉彎 李斯特城[+1.5/+2]
真係開4：2我cut埋馬會ac以後唔賭

LM

[中立區] 曼聯對李城 4-2 即討

一齊報數睇下可以屠狗會幾多
我先200k

都係好事

898

半大

我個頭做咩

油頭

cut完可以開返新

維迪C 0:1

好在未坐得低買

不了

維迪斯

買巴塞既都係傻仔 等0:0完場啦

2x1都比對家秒goal，我要jump啦

快啲買19000

BTW，有無巴打有 link 俾我睇獌

多多快D GOALGOALGOAL！！！

打左電話同摩佬講左要開4:2

終於唔駛睇360 240p

巴塞 博洛

屌你老母維迪斯

你話呀

會cup

cup到我幫全隊食住大麻含撚

里昂入返球定下驚先啦

LKK入佢老母484

好粗魯

漫聯又係水

祖記入未姐...猜夠波未....

巴塞
博洛

祖記你係咪又想我屌一屌先識入波呀

有冇人直播4:2既倍率

買左細 大佬

曼連入未

4:2 18倍

4:2未😂😂

18倍

有沒有ios link

曼半大

巴塞

巴塞
博洛
比力

-.-

祖記
里昂

上

疤入波未

試試 感謝你

多仔

支持支持

謝謝你

祖

巴菜廢到

而家4：2有23倍

100倍先入貨都未遲

多仔 利尼史達

正定反

上到60倍入貨先

巴塞隆拿開半和

里昂唔用迪比既

多仔goal

巴快d入一球

疤差D輸埋

細波味濃

多仔繼續GOAL！！！

咪嚇我 All in左户口收息

4:2未?

估到聽日a1係咩

最聯1:0 4-2

FAKE

Gooooooooooal

fake goal?

曼FAKE

立體跳樓

得多仔正氣

昨杖者夭才陌耳存白尹才昨丈才昨友杜2734789123抽永才是末八棒3穿囚峙才23允汪盼3牟友叨冗晒料旭匝子尖者匝几存粞各23步沽3943249河抽千加杯昨灸丈女2几3庣海3 FAKE你老母

對面單刀,好彩龍門封到位

今日下盤日

里

多仔入多兩粒

Fake goal

曼聯越位1:0

爭好少

Lkk 勁到

普巴爭d

臭蛆玩撚完波未

獌d攻力好勁

又差d 4:2

4 : 2 @23.00

利尼史達NBA

Mata爭d

好快

巴賽 半客真係咁難？

今日D 讓得深既上盤

長追我曼

19000勁到一個點

個龍上哂身

冇福仔順晒

利尼史特朗1-0

1c

祖12碼

入左？

想退錢

得4:2倍率跌
乜料

巴半客

祖下半場入多2粒

飛緊的返屋企睇4:2

祖2:2

加注5皮

痴線

有傻仔入貨

啲人等即場入輸唔切

精算師 mon pose

巴菜12m

上！

操盤手mon post

巴十二碼

2:0 個陣買佐熱拿亞勝

花式輸錢

一定要得！！

巴12m miss

miss messi

same road

12M MISSED 疤

。。。

00:30 22 諾定咸森林 0-1 列斯聯
又輸
屌你全家

抵啦

買左4.5s

意假

似祖記2:4

南美聰都好緊張
唔g買左幾多呢

呢隊疤得啖笑

巴菜好球

4:1冷過4:2

巴12M

好 巴塞上一定馬會收錢

miss 左啦

又係美欺射失

買和/反cup就差唔多
1球OG1球12m

普巴

森林大波

入球定驚先啦屌

我100都仲未收到

買親大波都零比零，里昂

諾定咸森林
追和反CUP叫爆區

我屌

祖開唔開到2:5

球王小花唔識射12m

56k

Cup到

垃圾美欺

美斯我屌你老母

咁都開4：2我頭浸屎坑

西清!

好難入架

獌半場唔入，點開4:2

2:2完場ok？

廢到

見對手係列斯聯就買大算啦

仲問，半場allin入球大

一場2個12碼 逼害？

祖記而家3角定4角

lkk有冇掂過波

3

其實曼聯都禁屌
但李城真係唔似有兩球

幾時入貨好

普巴想點呀

有無人跟左條友4:2

4:2 笑死。。。班人重唔再追？

加注

利尼唔入比人入

差不多要入球了

傻閪普巴又唔撚入

神奇更衣室

轉左買祖4:2

撚狗成功

買左十萬了

輸左捉你去賣屎忽找數

疤咁撚廢,皇馬又要冠軍了

其實你似撚狗多啲

普巴想射幾多次呀

巴菜9c 買錯了

咁踢法李城下盤真係頂得住

你條傻閪 射撚夠未啊

有

波膽 星期六 66 曼聯 (主) 對 李斯特城 (客)
3:1 @ 9.00
3:2 @ 16.00
2:3 @ 60.00
2:4 @ 300.0
5:2 @ 70.00

舒米高加油

我

普巴射到咁

Show Blocked User - 想同欣宜玩69

成功
利尼半大✔

FT 2:4有100係你

勁！

屌你今場普巴入波我改名普巴遠射正花

態蛇我了！

疤跌落西乙算啦

多多入爆佢

唔想遠射你

我🐻

屌你老味

巴塞竟然會刷c 入球呢

王者曼入未

-.- 87

對面神龍,今場應該完封巴塞

多仔 上半頂到完

獌今日無角

無入球又冇角..

半場0-0疤

屌你維迪c做乜鳩啊

2.5s

4 : 2 @27.00

大波都害唔到

我曼半細全大常識啦

燈到一球都冇 馬會cashed幾百幾千萬

普巴迫害4.2

你啱

李斯特成真係防守之鬼

AGGGGGGGGGGGER

2c

比美斯害死 炒12碼

射撚完未呀普巴

個龍上身

拉舒福特冇上到？

10.5b苦主

普巴87

求下你唔好再鳩射啦

叫糊罰波

里昂豬半

普巴無升幸運值

舒米高做乜撚野..上哂身

曼聯 3.5b @5.00

多仔加油 頂到上半完

一定要入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4:2倍率升得咁慢？

2/2.5b算了

4 : 0 17.00
4 : 1 40.00
4 : 2 28.00
反智賠率

逆市下跌

就嚟想打死普巴

OK 普羅米收屍

1條傻仔搞到咁多人咁樣

有傻仔跟先好笑

傷一件

買5萬個d 真心有病

好悶呀

1日未完場，唔好jer住

五皮野咁就冇左

諾定咸森林
比人射到傻
除佐12M

我都諗唔到點追和

呼喚祖兄4：2

祖果場45分錯隻角係咪無開

點解bet365 4C
狗會3C

點解一個人既說話會搞到咁
1:0既毛毛倍率先叫正常

森林星四踢完英聯杯
列斯聯星三踢完 多一日回氣

列斯賣左Chris wood都咁勁抽

你真心定戇尻

屌你阿甲都有波入 最聯無波入

小畫家

諾定咸森林 奇蹟追和大逆轉叫爆區

好似改判十二碼

前鋒易取代

李成下一入 (重心)

冇買到 支持你羊錢

唔係我買

Thanks支持

開主開客

買客開主

大波!

要李城入先 先有D機會

踢得好亂

曼聯
角大
半大苦主

曼入未

睇波算
567 4-2都冇可能開到 搏下曼個-1了

4:2

多多快GOAL

長追王者曼第三場就要斷了

要問李城條後防線

LONG TIME NO CCCCCCCC AR

條友未買

2隊個數據停左好耐咁

LONG TIME NO SEE

岡崎bomb贏lkk

屌，我買左4：2

對家

換走普巴啦

雙曼都讓球半兩球
早場斬殺
晚場又斬殺多次

依場曼全格

gchi

次次換髮型之後個場就一定膠

又定律

4-2

體育台今晚好熱鬧

[/quote]

留名睇有冇hacker輸錢起佢底

祖記上啊

真

下半場同我456

海倫恩 上

防衛者半大 嚇親我

佢之前多數出膠POST，應該又係毒撚上黎攞優越感

你唔好再搞個油頭啦

公海幾多4：2po

有冇跟我買 ✔✔

博洛尼亞 1:0

累埋鄉土班阿叔

輸剩200買左多多，熊仔你派俾我

你買咩?

前世冇俾人撚過

[/quote]
唔好傻喇

4:2 馬會cashed

馬會呢次

多蒙特半主
利尼半大

on9仔先會跟4:2

呢到都做得假? 真心想問唔係串

又黎多次三千萬三重彩事件

日職同英冠✖ 追緊數

我都想知究竟係真定假

半場先得30倍，馬會一定修倒瘋

巴塞 我屌你老母入波未

等你下次羊

BETWEEN，多多下半入多兩粒

yes 半0全6呀

說好的4:2

隔離po真飛11000

巴菜11c

哈化太廢 難少少...

signal係爆炸頭幾時落場
1出就爆入球

疤狗今年廢到

巴繼續刷呀

阿甲20分鐘全大 痴線今日d波

入未

有冇人派

中。。但我手多多串左祖記....

丹比利幾時出得

仲有半個鐘 ok既

因為比我咀咒

只要最後曼2:0
巴2:0就得

訓左冇睇 4：2開到未？

唔記得咗唔怪得屁馬都走埋

我串左疤狗....

祖3:2 了

以後見到-2已經可以skip

半場4:2

派埋彩

今日全日都無乜屌波 去撚狗了

已經ok

疤1-0

一入就兩隊都入
巴
祖

係

約埋

祖Goal

痴撚線真係有D買成雞4:2,,幾千都好痴
就係比條友上次尻撞中一次..羊群效應到
我明白買料點解昆極都有人落搭

2:0果陣買反cup有幾多倍

All in 收息 cashed

袓似4-2 5-2完

4-3.4倍

算啦

好似龐氏騙局

4.5s爆了

想問有無飛睇4:2

其實成半個波台都出左黎講唔好信
點知咁多人照跟
根本抵死

祖就有基4.2

祖入多球就cash
一齊集氣

差d俾祖記整死

美斯入多球

睇人仆街最開心

中立區有11k 真定假就唔知了

5.5大 上呀

曼[-1]有冇機開到

我都係主版全版4:2睇下咩事先知

巴1-0

問普巴

怕撚左疤班垃圾,補少少無入球先

冇。一球有機

我都買左上盤
開個4:1好了

防衛者2-2

仲係上半

美斯仲有力踢

呢D真係想玩
一開始四十幾倍個陣
跟一百幾十咪算

巴狗今年追角大應該唔錯

祖巴比多粒

呢場似4:2

點解會有人當李城係廢柴

明明佢地頭場作客都係輸一粒。

竟然仲要受讓一球球半

除非一開始大炒啦

祖似4-2完

巴塞入多兩球

係 靠美斯攻唔入就會刷

森林

曼聯4-2 45 加注

正常賭開既都係比盡幾十,,一百掃幾個博爆

跟嗰d咪又係學生哥

即係我

4 : 2 @45.00

最好笑係中一場香土班阿叔都拎黎吹

曼1.5大 應該開到掛..

ALLIN左4:2…

365 4:2既倍率已經超過150倍......

羅馬定國米？

李城點入到2粒

一人一個幫買4-2反駁藉口
小小地跟下當玩下姐

一野打到個賠率咁都真係少見

疤2:0 補少少主NG

連俄超都半大 想點...

家陣曼入兩粒都成問題

犯2-0

百年難得一遇

屌你 有人買成萬一 4:2 笑撚佐

曼12m

GOALLLL 美斯

巴塞求下你再入多粒

李斯頂絕輸一粒好，我想繼續賭

4:2 正式啟動

12m

王者曼12m

嚟啦嚟啦

屌又黑哨

多多入多粒

入球show要展開序幕

未睇到12m

一定要........入啊

跪求祖兄入多粒

missed

MISS

變角

垃圾

笑死我

Miss

-.-屌你老母

4-2叫糊

thx 盧卡古

舒米高

力頂2.5s

Is god

永遠都係射左下

曼狗笑死人

盧卡古球球12碼都射龍門右邊

巴塞龍門入波？

想買1.5s

防衛者半場3:2抵輸了。。

防衛者34' 3-2

曼聯贏唔贏到都成問題

咁多人射要俾LKK射

4:2 cashed

冇買一身輕

0:0gel

佢今場入埋係曼聯第1個頭3場有波入

祖巴曼多快入

開始急

爆角thanks

屌你燈到12碼都唔入

豬哂一身輕

應該贏到既

4:1 都125倍了
4:2仲係50倍
幾時先正常番

條西仔係咁開post做乜柒

笑到無氣
條友實比人打bin變灰

操盤手擺明撚緊狗

5C

多多

半9全11
巴狗

4 : 2 @50.00

35分鐘6C是夢？

李城永遠都係大腳清

3:2 350
4:2 50倍
5:2 1000倍

跟班人好笑啲

入左波,唔刷了

都算經典 呢壇野

馬會mon post

王者曼5:0

角球

伏已中

還我

超唔抵買
我就等1000倍果陣先考慮買

好憐 不過自己選擇 無得怨人

王者曼比2粒我

巴2-0

買左李城+1 仲可以頂幾耐

巴塞隆拿入多球食全格好嗎

好難

角球牙？

跟唔係問題
10蚊,廿蚊ok
問題係買咁撚大

艾拉頂住

廢成咁，0-2算啦

等收錢

4-2完場 度定下場啦

80分鐘

多仔 2:0

多仔2-0

多多2:0 再入多粒

條友叫個巴打買3240 成副身家

跟左一舊水
但呢場戲值會票價啦

應該好快會見到有新po 標題係：講個笑話 保證好笑

個4:2似係去左蛆到

你指角球？定射門？

我想講0030得曼-李1球都冇

開定啦你

半場3:3 做乜鳩

條友癡L線，係咁叫人賭身家

多正氣

盧卡古我屌你老母咩

叫過人買五皮

攞錯劇本 笑4

差一球咋 快D 4:2 祖

聽佢講個D先係癡L線

祖，入多粒

祖你真係要快手少少

why not both?

4:2波膽？

祖記入多粒得唔得呀

盤

阿甲半場開其他?

祖巴你地巳經無咩時間 快手啦

可能馬會開ac post真飛引人入局

角大爽能到
一招刷角機

馬會撚完狗未

一齊叫

條友真係可以上神台了

4-2硬撚到仲50倍

-2C 收4注,爽4了

未見過一場咁有趣既波

我覺得有人會起佢底，祝佢好運

剩低揀2場美職買算了

OK！

福仔嚟啦

我10.5吖

本唔夠就縮注 比甲/意甲揀一場好了

好被動

祖狗唔入了？

半9全11

李城入前就好睇啦

一球都冇就真係好撚笑

巴塞3:0未

仆街 查內而 咁都反cup到
曼聯開大啦

曼 開唔開到-1比我

咩戰術可以令到入波前10隻角,入完波之後一隻角都沒

L定M先

祖記快手

死巴狗
半9全11

查內爾 奇蹟反cup 3-2 FT

巴比多2c

7C
爽能到..

曼聯1:0

唉上半玩野仆街蛆

4:2 GOOOOOOOOOOOOAL

祖真係4:2

2-4

nigga 又贏

真係4:2

4 比2

福仔

只求開個上盤黎ok

1-0

1-0
叫糊了

-1c

4:2又近多步

4-2 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

祖記

7C-4...角球冇了

獌，1球收入可以嗎？

唔MISS 12碼咪好囉 屌你老母LKK

祖4-2 笑到我仆街

13角開出
巴塞正氣子

真係4.2!

條撚樣會唔會話 其實係出祖記4:2

獌俾多2球

90' 唔該頂到完 比我笑3日

不過係祖

原來祖兄要大力屌先給力

20分鐘5球劇本要開始

多多快D GOAL！！！

-1C

如果可以無恥到咁都算係一種奇蹟

回歸阿祖了

曼 果場比多3球黎

意假 劇本

冇可能

仲有20 mins

81min 2:0
83min 3:0
87min 3:1
90min 3:2
90+4 4:2

4 : 2 @200.0

曼巴 入多粒 2位皇者

曼入多粒 開-1比我

4:2 劇本開始

80分鐘後轉打手球

曼城 96分鐘 爆細波
慕遜加帕 88分鐘 爆細波
祖雲達斯 90分鐘 爆細波

想點樣

祖4-2 FT 笑我

12點之後既波開始正路

新森林追和啦屌你全家

對左炒左了

不如戒左下晝波佢

其實點為止正路

盧卡古條廢柴

岩聽

中咪正,唔中咪邪囉

比多4c

祖，巴，多，曼

係上盤呀

同感

自己買果隊半場炒人7球 基本野

北海道札幌岡薩多 中
FC橫濱 中
廣島三箭 輸半
基爾2.5B 中
曼城 輸
阿馬卡 中
慕遜加柏 輸半
紐卡素 中
打比郡 輸
祖雲達斯中
巴塞隆拿
曼聯10.5B

盧卡古

今日食屎咁 琴晚屌閪屌到腳軟?

2場英超0-0,一場仲要紅左，正唔正路

差唔多啦，入波show

0215西甲點買

收到風落左pub屌韓國妹

維迪斯 獌 比多粒

盧卡古同普巴要炒幾多球呀

曼又想80分鐘連入3球

7C-4吖 DLLM

好似同台妹屌左幾粒鐘咁

差5球 JA,仲有機會,唔好灰心

博洛尼亞 1:1

屌入多球啦 咪撚再炒

on9博洛

巴比多1角

獌 維迪斯 一粒啊屌你地

快快快

屌,意甲個場補到入為止

0215西甲兩隊升班馬讓人想點

屌你老母博洛尼亞加8分鐘比人入仆街含撚死

on9意甲

獌比多粒

超長補時害死人

比多粒啦 屌

求下曼聯2-0

10.5收屍了

同求

好BB

意好似fake goal

王者曼比多粒

博洛我祝你死全家

FAKE 好波
OFFSIDE GOAL

冷靜

fake左

Fake?

真定假?

曼聯入多兩粒plz

曼聯 2:0

2：0

-4

獌 goal

球證睇TV 取消左個入波

2-0

ready

GOAL

Cls

2:0 又向 4:2 前進左一大步

曼聯比多球我

49000咁撚勁

1.5b cashed

獌整多粒2.5b

仲未訓

4:2比你

博洛個場365話0:1

維迪斯cup佢老母呀

7.5B GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

你都未來人

2:0

曼聯再入

2個後備入波

8C-3

曼3.5大有無機開得出

12m唔missed 唔fake 4-0了

連連連詩雅

派左啦啵

維迪斯1-2 提一提
應該唔少人買大

對面都係一球都入唔到

買了客

馬迪迫害4：2

差曼1球

差唔多要入第三球了

cup佢老母

正氣

Offside wor

西甲大家點買！

國米0/+0.5 有冇同路

3分已袋

2.5/3b

曼入多球就好喇

馬會cashed

明黑鳩你

4 : 2 @ 150

巴塞唔miss12碼就fatfat

唔買盤

黑多4球開4:2啦

森林絕殺未

曼反正2:0 唔差在入多粒

曼9C -1C

1蚊不買巴塞隆拿

跟

今晚好多炒12碼

屌冇人理9我

我上次又係差疤一球贏千7

比多C啊屌你曼

主

獌好波

咁都得

成也美欺,敗也美欺

列斯聯 2-0

多仔-3C

messi

你估4：2單野有冇得上各大媒體

美欺

屌 獌聯擦咩撚 同入咩撚

森林比多球扮狗叫

東張西望

改名叫MISS

差你1C啊曼

曼連比多球扮狗叫

好像佛地麼咁，其實叫MISSE

30歲(miss)

扮豬叫

10c

我叫汪汪汪

曼10C

防衛者51' 4-3主其他

1 接納

6947 波膽 星期六 66
曼聯(主) 對 李斯特城(客)
波膽
4:2@150.0

$ 10.00

重注

10C-1

馬會仲未出博洛

博洛尼亞咩賽果架

好彩冇買到 原本諗住2.5s

晒埋10蚊

上盤夠了，頂住唔該

差1c既心情真係唔撚知點形容

半場3:3 @1000

俄超都開到大 曼-李你地...

森林入一粒

始終得閒
好似有笑話睇？

頂實2.5s

4:2就快開出

數緊銀紙呀 等陣啦

利尼半大仲未派？

佢中喎
祖記4-2

牛咩佬爆晒

曼11C

degea cls

11C Goal!!!!!!!!!!!!

終於11C

輕鬆呀

dllm補時被禁屌 hea撚到

半2全11
咁刺激

北海道札幌岡薩多 中
FC橫濱 中
廣島三箭 輸半
基爾2.5B 中
曼城 輸
阿馬卡 中
慕遜加柏 輸半
紐卡素 中
打比郡 輸
祖雲達斯 中
巴塞隆拿 中
曼聯10.5B 中
拉科魯尼亞

3連中爽了

迪基亞你好野

12c

我曼 半
艾拉 半

好撚驚 最後一分鐘先搞掂

比甲同我NBA

奇蹟12c

半2全11

李城個條撚屌3碼都唔入 仆街死啦

馬會又做虧心事

其實巴打勝率唔差

好彩呀

未入到4:2就完場,黑哨

一開角就即吹

角大收錢

On9 比熱拿亞同獌輸撚哂 刷咩撚

2碼擋出

其實d人如果唔係咁貪心，買上盤都叫有錢收

JUDY

羅馬？

多仔 幾多c完場

LKK今場ON99咁

普巴爽了

我要對家

你好

估到有得收

佢地撚識咩

睇住隻右腳

系

國米點睇?

2.5s cashed

唔識買埋-1

角大仲要12角

90min之後3連角

列斯聯2-0

4:2 Goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

爽爽爽-.-

角大半場以為收硬皮

50000 買主勝都好過收息啦

2.5b豬

4-2✖ 567✖ 曼-1✔

有運了

暴動啦公海

同4-2 567打返和

出來看上帝

要不是MISS 12

各種逼害大波

拉科原來GOALLLLLLLLLLLLLL

波膽重注 弱撚智

魚拉突就肯唔肯比多球

比甲好靜

屢見不鮮

韋斯咸 [0/+0.5]🔥
哈特斯菲爾德 [0/+0.5] 🔥
屈福特 [0/-0.5] 🔥
水晶宮 [0/-0.5] 🔥
卡迪夫城 [-0.5/-1] 🔥
錫菲聯 [0] 🔥
里昂 [0/-0.5]🔥
祖雲達斯 [-1/-1.5]🔥
巴塞隆拿 [-1.5/-2]🔥
李斯特城 [+1.5/+2]🔥
哈化柏林 [+1/+1.5]🔥
列斯聯 [0]🔥
邊撚個咁燈就摺埋啦 仲學人出水 笑撚死me

[中立區] 曼聯對李城 4-2 即討

一齊入去playplay

利尼3-1史達

屌真心少見 你話盤都話呀大佬

大蛇你都咁串 你撚到架死靚仔

要重注又有水同安全 緊係主赢/-1

買盤50000都收75000
真係抵撚死

我指好多人開po尻噏害9人

邊撚個大蛇牙

真飛2萬42

阿美恩斯2:0尼斯

走啦屌你老母

無人一齊玩就算了 我睡了

我曼角大清泉

撚狗

洛格倫 歐本 NBA

Gun了你

買左尼斯

是日最後一場。羅馬角小

暑假大把 講到斷氣

羅馬成日刷角bo

好過買4:2🤣🤣🤣

洛格倫 唔入俾對面入！

2大刷角機

又吾講 我出嚟鳩up都識出水啦 羅馬10.5s 10.5b gel

所以係最後一場

今日真係大開眼界

國際米蘭[0/+0.5]

無人一齊撚😭

美欺同盧卡古一齊炒十二碼逼害上盤手足

4:2

還

皇者曼啊 跟唔跟啊! 做哂暑期功課未??? 話我雪炫B

拉科魯尼亞

條煩膠終於可以走 煩撚到

眼訓了

係咪有人串哂祖巴曼多 爽死佢了

訓過龍

走幾多場

國米
x
馬體會

上次俾馬體會撚完有陰影

2點比甲唔入波既

屌 邊撚個嚟 真係唔識

圖

Cup

蒙特雷[0]

墨假假到怕

唔撚買我曼既高手

頭場差德島1球斷 而家差最聯1球斷 係咪咁黑

無串巴

想問條數點計，真心請教

曼都唔買 唔通買水晶宮咩

見到班友真係心涼

見到張兩萬蚊既飛 笑撚死

55

比甲NBA

爽死了

法國CHING識波 決定嗌你聲大佬

兩萬真飛買波強
想知幫佢買果條友咩表情😂😂😂

托迪肥左咁多

有無圖 想笑

全部贏半，即係本身2.00變成1.50既賠率

全部中一半

北海道札幌岡薩多 中
FC橫濱 中
廣島三箭 輸半
基爾2.5B 中
曼城 輸
阿馬卡 中
慕遜加柏 輸半
紐卡素 中
打比郡 輸
祖雲達斯 中
巴塞隆拿 中
曼聯10.5B 中
拉科魯尼亞
羅馬10.5S

ng sick 佢識 ball d

利雲

仲要話係學費
真係讀書讀壞腦。。

我以為 100*1.83*2.02*2.17+100

但係我都仲未識點計佢啲派彩點出嚟

200*1.415*1.51*1.585 ＝677

絲打 下次覺得-1.5/-2太深可以串-1讓球主客和

有無買左4-2真絲打算賣身 競投下

邊度有20000波膽飛睇下

利雲串左基羅納

20

拉科爽了

弱智
就算美麗巴都唔會買20K波膽

記者朋友我係張碧晨

20.1

派我

WFC

防衛者 4-4 甘拿斯亞

比甲唔入 又要jump

又黎下盤日

贈興咩

和其他

我覺得賭錢最緊要量力而為，唔好ALL－IN

HI，記者朋友

利雲追和

買左10蚊 要賣身鳥

小妹想賣身 我問政府借D關窿輸哂 屌 依家要比FD第一學期錢

巴打全部差少少，不過贏錢已經好好

仲有好多場波巴打。不要sad

利雲特 3.5/4s

呵呵

我講左要捉事主去賣屎忽找數 佢去左邊...

1-2！杯佢

利雲1:2

pm

國米輸咗嘅 賣身同巴打含

。。。。。。

1:2啦隊長

正義聯盟
疤
獌
蛆
毛

你仲有大把時間同我角力

西甲半大全大 比甲1球都冇

出面成堆撚狗post 笑4

掟對奶上黎先啦

睇下搶唔搶到1001先

獌狗POST冇人開

屌佢老味3關都中半格

今日d大細球反常哂

阿甲

逼害賭仔

已經好正

其實贏錢仲想點？

D改飛都唔專業

巴控 可唔可以幫我睇下有無計錯？

防衛者果場真係唔知點形容

就到了

一定沒錯 放心

馬會唔會呃9你個幾百蚊

勁

計多左比你
聽日去馬會 退返錢比佢啦

上盤 繼續
賓非加
馬體會

輸就輸好多 贏就贏半格

即場羅馬買咩好？

馬會唔會呃你1蚊 放心

但我計落好似唔岩 巴打可唔可幫教我計

國際下一隊啦

992

借d意貼飛=.=馬會點會計錯你 好on9

1001

100*1.96*1.575*1.56*1.77 ＝852